唔好話我黑心 但有幸見到612基金乾塘 都算係見證歷史

放唔放棄牆內手足 自己諗

要儲錢移民，不了